[No Hazard No Party] 般尼 vs 車路士

21：30

tonight big game-->tonight west game

後備一隻翼都冇

達戴帽

龍虎切仲勁過夏狗啦

屌你唔出切

失硬分

moses?

等睇女人達表演

無世三？
我地仲有黑世三

摩閪上場後備今場連後備都冇 睇黎講定再見都得

夏神傷左？

lm

切後備出黎救世

今次 mola mola

仲要係 Barkley 唔係 kovacic

巴克利好勁喎

預左啦
你見周中無出
不過佢都值得既

Kovacic 同 龍虎切 高一班

都係嘅 要輪換嘅

fuck off Eden

!!!!

巴拉迪係咪試過對車入世界波

默哀

莫拉達準備入四粒

自膠

kante

kante 好sad

希望冇影響表現

RIP!!!!!!

朗

失位之鬼

屌 仲講緊干地

件衫好難睇

牙達可唔可以柒小陣

屌你第一腳就控甩

達

其實都對女人達冇乜期望

百屌女人

輸波節奏

進攻足球？？

高波好危

被進攻足球

long ball 俾人禁屌

好悶

又係柏度廢安
睇撚到厭

咁你想點呢

西波confirm

雞巴好靚仔
呢場似雞巴考驗戰

波皮都HI唔到

達又甩

咁樣剷都無牌?

世三真係慘
原來要做埋超級連結人

痴線 d蚊多到

個龍俾人感覺仲係唔穩

又話踢控球 ？？

巴鳩利

睇左十分鐘 好似睇緊中遊波咁

立即廢七成隊波

巴9利

依場無啦無啦

好廢呀

自己半場都猜唔到

冇夏神變中游球隊

冇世三帶球推進
個中場即刻鳩咗幾十倍..

巴克利做後備算啦

一分當執到

般尼損人不利己

世三冇眼睇

波都傳唔到上去

早場都要閪波

屌 hart

牙達

合體技都救到

負碌足球

個頭終於有用

達頭

中龍

JT要上身了1

用頭先中龍

突然咁靚

達仔番黎了 今場小小地入兩粒先

安又柒

安

巴西隊長

垃圾安

平安鐘

有頭都好啦

咁都唔吹

垃圾 輸鳩硬

Kepa

唔係話達勤力唔好 但係d逼波

球證盲左？

對面諗住屈高波恰鳩雞巴

雞巴真係矮

射正中

射得太正

sarri ball=rubbish

kepa

有力度無角度

Joe Hart

個龍...

達仔今日有火 入兩粒真係基本

呀祖上哂身點打牙，投降啦

真心呢D開哂兩隻掙
但係無動作等你自己撞埋黎
有無foul

你敢講佢作為龍門唔矮？

對弱隊都無貨賣，就book定機票返西班牙啦

yes we want courtois

今場放到咁撚慢

傑後防

黑氣石

比人弱點進攻
對面做哂功課

中柱

屌 冇運

運都冇埋

安加油
無世三就靠你啦

比啲運啦屌你老味

差d

安 good try

柱

黑世3

中柱 安

差少少

難得達靚波

達 good pass

黑世三勁到....

走得好靚個位

安仔

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

達！

達goal!!!!

molamola

有無link ar咁多位ching

唔係無運，以安既射術預左啦

摸奶達

女人！！

巴9

如果數字係真佢都一米九
冬甩同保方都只係一米九二
有幾矮

神蹟

居然靚射

反巴鳩又輸

巴克利->達

雷大師差D收皮

女人

達用腳入

巴克利比得靚

達狗

竟然

btw, 反巴又輸

又係巴鳩利

女人達

達利

barkley 又助攻
阿鼠呢

達仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴仔加達仔

再百屌女人達

莫狗

繼續屌!!!

呢球靚到

咩話？！莫拉達識入波

達仔用腳入波呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望達keep到

達！！！

巴克利愈踢愈有

幾時再喊

巴𨳊利

大家唔好停 繼續屌 越屌越有貨

有價好賣

屌達....

預咗會炒
竟然入到

依家先廿頭
有派丁

達仔今場連中三元我切

反達嘅人仲有咩好講

on9

達又射細位

我達單刀入波

AZP

屌你信心番黎未

達今場入3粒

屌撚死佢

巴克利

新林8巴鳩利

柏度呢？ 去左邊，屌

Sarri叫左佢咪撚單刀扭波

巴鳩利同女人達有化學作用

Fb反佐狗條撚樣今晚唔知又會唔會出post呢

雷斯頂輸哂

達 巴鳩利

巴克利呢啲波牛喺sarriball 體系竟然識交直線

連廢達都助功到就知巴克利勁

把鳩利越踢越有

負負得正

雷斯昇個時間錯曬

巴克利果腳細力比波

用腳入

屌 到最後竟然巴克利先係真命天子

我有睇佢講啲野 笑死

達仔終於成材

巴克利真係波追人

雷斯今場奶哂野
又亂foul又頂輸
反應好似慢半拍

柏度擺右邊，好似連AZP同干堤都好左

達子破處

其實佢又唔係真係好廢 正常水平姐

禁區頂巴克利空哂呀

安打左 好似勁好多

本身佢係愛記最多key passes

巴西隊長呢場D球感似樣

仲用廢黎形容佢究竟係咩心態 踢得幾好啦佢

???

推大位

佢唔好上腦鳩扭同上咁多腳都還好

安 快d入

簡迪連set波都做埋

咩事

柏度

又傷?

柏度唔掂了

唔駛夏神carry下入波

柏度做咩

切！

切上黎！

切

龍虎切

做咩事

柏度又傷 屌

佢呢幾季玻璃啫其實

佢喺愛記成日dup 低頭自己去再鳩ban 埋龍

切有得玩了

DLLM又傷

？？？？
切

Pedro

佢係愛記都唔差 可能真係傷完未拎番個態
當然個頂有限但都用得下

柏度咩事？

柏又傷夏又傷

天助虎切

出切啦

雙前

切in

Cho冇後備

Cheeekkkk

傷what

坦克cheek

小傷姐應該

切真係要上位了
連個天都幫切

屌....又傷

柏度今年狀態咁好反而不停傷

搞咩傷

龍虎切上位機會

柏度表示要睇國家打比 sl

切打翼

切前鋒

以前都打開

Pedro仲紮緊手

唔係腳傷

足球上帝

好誇下

抵啦 唔帶cho

希望切有表演，今年再無得出離心仲大過借出去

Get well soon

足球上帝來了
抖震吧

切大帝唔該好好把握

同沙拿傷同一個位

pedro包到咁嘅？

Perdo咩事

急不及待好想玩玩了

今場達都hold到波落黎 不得了
要大爆發了

柏度咩事?

odoi呢

1 foul

柏度又傷........GG LU

踢踢下 無哂翼 巴克利打邊？

切b

搞咩柏度

死疤狗見冇世三carry仲唔笠水咩

女人學下切點跌啦

切好大隻

可以睇切扭波

咁早有得睇切 太開心

切打得翼既

係史丹福橋打緊J

切呢排行大運
歐霸入完3粒又撞正兩隻翼傷

6'3版夏狗 Let's J RLC！

切切上位之時

mose

柏度唔好有事

牙朗

希望冇野
冇哂翼

你真係有撚病

咩傷要吹停場波

Odoi以為機會黎 但最後係摩西

返到上腦

Sarri : 推推推

希望柏度可以快d好返

覺唔覺個鏡頭好撚怪

理想: CHO
現實: 摩閪

側左一邊咁

今日邊個隊長

唔講唔覺

azp

正常都azp啦

車迷反疤狗好正常

Kepa畀波好勁

cheek咁似鄧肯

女人達又跌

一定到位

矮牙 不了

kepa呢下好勁

切一踢番英超

LINK :

下 今場無野好反WOR

靜啦

要屌下佢先得㗎

般尼主場好靜 仲靜過史丹福橋

踢一場

愈反愈有

下話

達差啲

達子你做乜鳩呀

哇女人

隻腳真係

屌達

達差d

靚走位

差小小

達勁到

屌 達

呢下靚wo

點解射近柱

達又要屌

女人正選真係唔洗世三

屌你老母達

屌你過得咁靚 龍都唔中

有人殺到，無計

右路好少攻勢

cup得幾靚

熟悉的達又回來了

cup個吓幾靚
射個吓就

咁近都射出界

頂 講錯野
btw 其實唔差

世三跟唔上達 要去蝗了

車仔場場都係咁
好似打fifa咁

達冇乜野既
係決定差D姐

巴克利真係唔錯

一啖砂糖一啖屎

達今日係咪食咗春藥

咁都唔中柱

呢下又係過程一流完結九流

達子

達鍾意射窄位多過大位

咁近唔中龍死罪黎

點解走位技術都唔差但係射門總係柒

走位靚 扭得靚 又差埋門一腳

安會唔會高估咗切嘅速度

蘇醒了

見達入一球咁勁
原來只係迴光返照

佢係咁上下啦

個腦控制射波果個位有少少受損

黃紙2.0

切唔係追到咩

一球半球姐 cup果下反而諗唔到cup到

對面已經成份剷埋黎
快腳拎近柱其實都無可厚非

天生配60係個樣
39係走位
重有個1%係食牌到

痴線hart

又炒一球

咁都撲到屌呀

又差啲

屌達x2

起碼要中龍啦
呢球走位要讚

關達撚事

達走位好正
射波就。。。

垃圾打回原形

又唔入

屌🤦🏼‍♂️

。。。。。。

唔撚識射單刀

走位有閪用

切好似唔肯去盡
係咪周中打完未抖完

貢都唔入

達 入一粒 miss兩次單刀

又玩群星拱照

計反應hart 同ddg有得比

紅啦依下

牙JOE不嬲勁

呢下祖赫特救得靚 車晒身想點

比人封到姐呢球
佢做得算好

早d起腳啦屌

感動既係

般狗想點 痴撚線架

紅啦

世三唔在場
又群星拱照達

missmissmiss

女人黃？？

呢球擺明hart守得好而唔係達射得差啦

比人打都要黃

癡撚線

屌 黃咩 仆街球證

達條友一諗就柒 一腳波反而ok

俾牌達子做乜鳩呀
葡萄靚仔呀

咁都黃達

恰女人屌你老母

般隻5號

黑哨

講真般尼好撚廢

黃 女人達做咩

咁都唔紅?

插水

咁樣屈張黃牌

達黃牌係做乜鳩

俾人打都黃

黃 達 做乜9

一射唔入乜撚都屌達先

戇鳩

各打五十大版

達黃？

D 主持係咁話插水

達係有走位嘅 不過埋尾一腳就真係....

下

準備cut條片比女權組織
球證等仆街啦

英超球證真係好憎達
俾人咁推都黃

咁樣都無牌??
仲要黃達仔?

識唔識睇波呀

大家要一起腳就入架
不過佢個底花 冇計

黃達做咩撚

切個轉身型到

剷到唔通唔跌

12碼！

安柒到

個球證on撚9

我睇now話無插，但都會跌

達仔真係好撚柒 ，起身凶鳩佢啦

屌
切難得有機會可唔可以俾d火黎睇下
永遠有得爭/跑既波 都唔撚郁

黑仔安

契仔

達狗冇供應

安插得好柒

又一個盲反

收皮啦安

呢下插得好假

對面醒到

安出黎攪笑

插得好
呢下

插水就唔會咁細反應啦

插水狗

球證死全家啦

安無腦

柒頭安

達今日算唔錯啦 hart上咗身咁款

切隱形

黑世三呢下就真係插啦

黃達做乜尻

安真係好撚7

D講波佬好能閪

摩西斯絕技

球證恰女人恰到上心口

直接紅柒頭安啦
好地地係要插

安又係傻
達真係俾人鏟都有黃
仲插

你話安？佢有望番球證

唔撚射 果個位仲要cup
Cup你老母咩

認真定點？
唔還手就得好好wor

Metoo

牙切去咗邊

達個下

安就on9唔洗講

安都係想搞下笑緩和氣氛啫

無人話佢插水

屌你老母達比人打
其實要去幫拖
比人圍咗幾秒先有人黎

M29個下明顯踢到腳

係，所以唔怪佢

窄位射完唔入又話點解唔cup番大位射

安仲衝埋去柒做乜鳩

安企開啲啦屌 未柒夠？

垃圾安走開啦
仲想講多張黃牌返黎?

cry 1-0

領先一球永遠都係最危險

啲大隻嘅係後場 中場啲細粒仔不了

安咪撚戇鳩啦仲嘈

還手雙黃一紅啦
上年打norwich俾人屈插水加少少投訴兩黃一紅

阿記落後1球

唔明黃乜
俾咗角球，即係唔係吹插水啦

咁樣去點會唔中腳
俾人打仲要食牌

足球上帝入黎做左啲咩

好多盲反狗
最多咪屌佢射唔中 cup果下根本係靚

當佢有份打交 對面果張黄唔係比佢剷

Pawson不嬲屈車

有價好賣啦達打意甲會好d

依場佢幾下都做得好靚，正路應該入左兩球

其實安上半場唔差
係個插水肉酸

十一連勝

達幾球走位都好令播，最多係吊佢finishing

切仔去左邊

打左勁d

切入黎佢打左陣右靜好多 比佢打返左啦

今場無得屌啦

死般狗打其他隊又唔見你上哂腦，一踢親車仔就好似世盃決賽咁款

Emery玩開下半場反cup

咁都有份
球證俾人雞姦都唔好郁呀
郁就係傷人

正路頭鎚果球入左tim
點估到joe咁癲

幾球走身後好靚

般泥D後防唔識痴住女人達 成日離兩三個身位比佢走位

達個幾球 係hart勁先唔入姐

般尼呢D狗隊

一直除左最尾一腳都好勁

切狗幾撚時死

點解達會黃

牙joe又係到攪事
當初走係無錯

切係咪無信心帶波過人

因為達同球證中間仲有多個球員遮左
達仔又比人推跌 我估球證直覺覺得係兩邊都有出手

達狗呢場波除左Cup果下射唔中龍要屌之外
其他野有撚做錯咩

打交掛

獌熱就紅都扮睇唔到
車就係未都俾牌先

達呢d垃圾入撚到第二粒咩

冇計 佢底太花 佢之前唔入果啲波要還

無 暫時唔洗屌住

咪係

Keep住屌先得 一讚就會囂

屌下先有表演，繼續屌

呢下咁近 最低消費都要中龍啦

達衰咩黃

請問有冇1080既eng ace link 搵唔到 thx

入波還入波 買中鋒還買中鋒

衰比人打

點解唔射遠柱係都要射返近

衰球証on9

安同達 千其咪拎多張黃出場
對親般尼成日打少個

快腳果下係射得柒
其款時間絕對合格有款

比人推跌都黃

咩唔屌 屌撚到佢反艇呀！
垃圾第一球-6
一定入唔到第二球

用心良苦

係時候訓身阿記

愛Daddy

發覺即討ching真係好識波

因為有人已經剷到 成個飛埋黎 拎遠柱可能腳都冇埋

呢句真

冇

訓身水晶宮

達今場仲有咩可以鬧

條腿有粒野

還翻以前miss 啲sitter

喜般件衫迫到
好想除晒佢

agger

阿狗反cup easy汁

安又係on9 冇撚哂翼果陣先黎插水拎黃牌

著到對奶漲卜卜

俾機會摩閪表演下

你真係性愛機械黎

圖呢

般尼班友好多口水

般狗我屌你老母

個場好撚靜 定收音問題

北美第一功能性飲料

食牌啦

死全家啦~咁樣踢腳

切累了

切要再儲幾耐氣

Now好on9你聽中文會較細埋現場聲

達仔解埋圍 今場真係算係咁

j呢樣？

切仔是未係更衣室屙緊屎無出黎?

始終都係爭第二球

佢不嬲迷莫拉達

猜得好唔順
對面封得好準

和味濃

頭竟然唔入

領先一球永遠最危險

都唔易喎

又解圍啦

咁都頂唔中

新撚仔

反巴輸曬

達狗回復本色

反巴又輸

巴克里

ching好波

又係巴克利

你就迷 我上場屌到佢飛起
只係見上面屌到咁 講兩句姐

巴克利成材

巴克利件垃圾居然一助攻一入球

勁到仆街

死啦，巴克利好撚正

又有

遠射

巴

又係巴克里

林伯

Barkley

巴克利!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

燈到

射果下屌左下，點知咁樣入

咁都頂得到算係咁

反巴黨之首阿鼠呢

愛華頓之子

反巴 又輸

軌無既野佢有曬

愈屌愈強大

咁撚勁

終於可以對得住件8號波衫

迷巴

達子走位都唔比直接，點知遠射比佢拎到盡入左

新林伯

坐左幾耐監呀

Barkley 勁到

巴克利呢排食左咩藥

新林8！

遠射！

又平又正巴鳩利

我車終於有返遠射

新kdb————巴克利！！！！！

要迷巴了

巴伯特

射個仲諗住屌 點知入左

華石88

DLLM barkley

西女人又贏

終於有返遠射

阿狗手球反cup

射左

....12人

安同達都比得，佢照射
但又比佢入到

joe hart 明明今場唔差 咁都失

高華狗可以死返去皇狗

發覺反巴大將軍 老鼠唔見左

真里奈又贏

呢球有林8影子

新林8

-6個姐 仲邊有第球助攻入波

真,傳後左唔易頂

巴9利越打越有

thank you and good bye華狗切狗

cls 仲要左腳....

丟9人

火清先係反巴大將軍

巴9利咁輕鬆

Wa diu 我地有 Barkley 同龍虎切

佢不嬲好少入live post講野

林伯：巴克利係我接班人

林伯中了

佢個左下係死位黎 佢唔識救架

越踢越有

15m

j死未

Barkely生曬

高華錫>25M 都可以LAN了

ON9雷斯

落後果時買左20蚊

做sub ok既

英格蘭未來

沙蛇輕鬆解決無得買斷高仔辦法

車太多中場用

做俾佢繼續連勝

近年阿記成日手球都睇唔到

阿狗話咁快反cup

高狗夏狗可以攬住返馬德里了

25m收

切儲夠氣 表現一段

高華狗躝 我地唔洗要你了

預左
阿一日未挑熱猁獌鏝咪比佢地繼續high

切終於show啲野俾我地睇

下場就打利

kante其實打呢個btb做走動駁腳一流

夏狗睇埋今晚打比仲夠膽去鍠先講啦

in 愛daddy we 7s

斷鳩硬
阿 = 高普私家雞

15M真係屈機
反marina黨輸到老母都當埋

連安都有

切可唔可以有多啲呢類大步推波
好KDB
成部坦克咁

連安都入埋

吓 好多人叫佢打番防中wo

安一招

幾時到切呀

撚屌安

安都咁勁

what the lan

世三係咪賣得啦

做乜撚野突然上油

世界級！

我切

0:3

今日反開個三個都有入波 安 達 巴

走啦插水狗

安勁到

連登仔反開個三個

黑世三

般尼e隊西波都有今日

夏狗lan得

又遠射

好心夏狗讓返個左邊比安仔打，勁撚到！

越反越有

百屌切先得

球球死角

安仔都整返甩

般尼係近幾年最廢時刻

其實係joe hart

Conte: welcome Hazard

True blue 安仔

般尼2場加埋8:0

黑世三！

牙祖有身份證就入

想睇豬sir入..

見安啲走位都估到佢咁射

willian god

打左一早做左世一

No hazard no party?

Joe hart好撚廢

黑世三勁到

巴克利一入球兩助攻

痴線世三都有人反

我都好好 J

Joe Hart 死位

轟呀！

Joe hart廢到仆街

原來成個post都係燈

係咪巴克利助攻

黑洛賓

夏狗可以死去右路
安左路有遠射

反安必須死！

朗醒咗
吹咗先碌多幾下

世三都有人反

佢上一球咁樣cut已經以為佢射 點知傳比達
見唔入就即刻開大技

出返Heaton 可能會冇晒黑氣

Joe Hart無撚用㗎喇

巴克利勁到

阿又反勝

輕鬆3粒

joe hart慘 上半場明明已經表現好好

巴克利一球兩助攻

佢咁憎隻閘overlap，去右邊比azp全程防守，根本好岩佢踢！

般尼真係敵唔過歐霸魔咒

佢自己嘅左下係救唔到架
你諗下廢達果球都係射左下

可以準備睇國家打毗了

上次對鏝都係上半場用哂quota

joe hart 真係屎左好多

收油啦 哩度茅狗隊

安都入埋 連燈全輸

15m英人 勁撚到

456佢

係咁擋到

仲可以平衡返兩條路攻擊力唔平衡既問題

西女人又贏 而家起碼50m

不嬲支持巴鳩痢

上半場盡哂力啦佢

456刷得失球

安個球唔計有助攻

快換達
怕佢紅

英人
仲要白人
成個feel又熱血
本土賣波衫都夠
15m真抵到爛

切都想整返粒

唔得閒睇，巴鳩利係真係踢得好定-6到3球都關佢事

達長期黎m咁

阿切都想入波

佢見果個位咁好射

英人中場 8000萬up
邊到仲搵到英人中場咁後生

莫拉達EQ真係好低

又達 仲要同人爭波

on9無手球

踢得好

權鬥下唯一唔係水貨

有個識用波嘅中堅係好事，講緊超人，雷斯收皮

負6地踢得好

美斯一定要中出25狗

傷左wo

傷

傷啊

巴克利有冇機會超越alli

美斯唔係傷咗咩

做乜達呢期咁暴躁

迪加啲波好準

m到

今晚睇完車即刻可以睇古狗表演

躝啦手球狗

湊兩個大壓力

巴卡約高+飲水 75m

ON9球證
般尼兩次手球都冇吹
安就即吹

仲要一半都無可能收得返

都唔夠巴克利好用

女人係咁上下 耐無入波又眼濕濕 比人搞一搞就燥

收唔收得翻一半

Kante

明明已經出左局

比人射大細龍射到賴屎啦

收返5m應該冇問題

不嬲都EQ低

巴卡收返10%都偷笑，條友真係唔識

飲水英人都唔會蝕太多 巴卡就

條撚屌不嬲躁狂咁 上年拎幾多黃牌係自己申請

2016-17 一開始正常好多

巴卡本世紀最大騙案

抵啦

咪踢傷我地新林伯

般尼班友輸三粒仲咁狼

應該都係車仔嘅黑歷史

water 20m, 吾皇stay.

令到全歐洲球壇都睇錯 有啲本事

個陣係風光期 同黑盧古鬥入波

有冇人覺得個camera 怪怪地

自己整親

夠唔夠軍刀勁先

跌到球證唔理佢之後屌球證屌到食牌

王子達子起碼賣到波衫

踢完我地仲扮傷?斷腳死啦!!!!!!!

無牌?

柒撚到

我一早話左15m買巴克利唔會蝕

自抄？

竟然唔只我睇到？

Cork 都曾經期待過會係新林伯

🤣🤣🤣😂

車仔呢盡

發茅點知自爆

傻鳩

Jack Cork話晒青訓

同意
仲有軍刀
起碼靚仔啲

林伯都指明佢有料

豬蛇

豬sir

豬蛇開齋吧

沙蛇又儲印花

咁怕凍女人

達子係咪去換m巾

女人趕住去邊

急屎?

去湊仔？

女人達急屎？

返去做老婆奴

似急屎

返屋企搵老婆呀

豬sir快d整返粒先啦

達又趕住返去睇鍠

換M巾

阿達趕住睇波？

又急屎

希望入多兩粒追得失球

又睇國家打吡

達趕返屋企湊仔？

In 豬sir we trust

可以同柏度睇

達仔走去邊呀

緊值8000萬

達去柯屎?

下個po一定要係巴克利

支持豬sir 入波

kepa終於呃到save

一個睇疤
一個睇鍠
世三係咪SL係屋企睇25狗同埋戰術分析下年對手

切去咗邊

豬蛇值得一個入波

有冇人用reddit 睇突然冇左畫面

急屎

雞巴係咪比人屌

屌你豬Sir

豬sir差d呀

點解吖

以為入咗

豬sir易入嘅唔入

呢下kepa唔出

以為入左

希望全車一齊餵豬

以為入得

達哥：差少少

感覺到豬sir 就開齋

屌以為入

第一次換走左

豬sir入未

攞得太盡

阻住法比睇波

佐真奴第一次有得抖？聯賽

人人都射左邊

法比

...?

豬蛇入一球喇

銀河唯一

第二次換走右？

法比冇得走人睇國家打比

中就入

睇穿晒

以為入

公廁位

係
兩隻中堅都屌

今場kepa出迎有少少差

屌豬

sor 我慢咗

sex

竟然係法比